大家今日入齊貨未?牛三嚟啦

要入就今日同聽日入，之後就唔好入啦。

入熊